"Ik vertelde hem precies wat er was gebeurd, en hij luisterde met schijnbare onbewogenheid; maar zijn neusgaten trilden en zijn ogen brandden toen ik vertelde hoe de meedogenloze handen van de graaf hadden hield zijn vrouw in die verschrikkelijke en afschuwelijke positie, met haar mond naar de open wond in zijn borst.
